621捍衞人權x不合作運動

相信大家都會覺得現時進入咗老鼠拉龜嘅局面
爭論緊到底衝與唔衝
要唔要考慮埋民意輿論
之後選舉甚至係真普選嘅問題

我想為621俾小小建議同想像:

1. 論述
堅持五大訴求，再包裝統合成為捍衛香港人人權自由，加上2047大限，方便向政治冷感(準確啲講係對被捕人士無感)嘅人宣傳，呢個係抵抗中共剝奪人權自由嘅最好時機。亦免得被真普選呢個大家都想推嘅野分散焦點，因為整合咗之後，大家更易明白，要達成五大訴求，即時/盡快要有真普選係必然出路。

2. 行動升級
基於論述更新，行動升級就有更多可能，遍地開花，可以俾更多非前線嘅人加入。
建議先宣讀之前巴絲草擬嘅金鐘宣言，然後包圍四大建築(政總，立會，禮賓，警總)，來唔到金鐘支援嘅可考慮組隊去18區民政警局門口抗議，甚至結合電話投訴，務求拖低前線公務員效率同士氣，甚至癱瘓政府所有非緊急服務運作，分化政府內部，同時要推返不合作交稅/費上水。不合作運動係要針對政府，盡量減低對市民直接影響(唔搞港鐵)

最後兩句，大家千萬唔好期望一鋪清袋，抗爭係漫長，200萬出來一日砌唔低，上星期政總關幾日冇問題，再關多幾日呢? 621要做嘅係新一波戰爭嘅開幕，話俾政府同廣大市民知，我地有拖垮不義政府嘅意志同行動力，起碼要last到一星期後既G20會，影響大局。同時，唔好諗選舉住，選民登記係要立即做，但有關其他野可以等輸/贏左呢場運動再講。

push

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

yo push push push

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先